(健身jj)有冇pre workout drink推介

飲緊c4 fruit punch藥水味
有冇啲易入口啲嘅推介

BSN NO
但飲得多caffeine 唔好，好影響生活
利申，健身教練

如果淨係精神麻麻嘅日子 操前飲問題大嗎

推推

抖下好過啦巴打，死操爛操只會無料到/整親自己/操得唔靚

C4好似係無咖啡因？（唔知有無睇漏）
咁相對上係咪無咁大副作用
利申 飲緊c4
唔飲果幾日硬係好似無咁專注 算唔算奶奶地野

你飲咩味？隻味如何